支持國安法, 堅決反對任何外國和境外勢力以任何方式干預香港事務! 剛找到一份名單, 合理地懷疑外國勢力已入侵香港官員

算9數啦
中共高層多外國人